---
author: leillo1975
category: "Simulaci\xF3n"
date: 2021-09-07 15:02:46
excerpt: "Ya es posible adquirir la ultima expansi\xF3n de mapa de @SCSsoftware"
image: https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/Articulos/ATS/Wyoming/ATSDevilsWyoming.webp
joomla_id: 1353
joomla_url: wyoming-dlc-para-american-truck-simulator-ha-sido-lanzado
layout: post
tags:
- dlc
- american-truck-simulator
- ats
- scs-software
- wyoming
title: Wyoming DLC, para American Truck Simulator, ha sido lanzado
---
Ya es posible adquirir la ultima expansión de mapa de @SCSsoftware.


Hace poco más de una semana [os anunciábamos]({{ "/posts/wyoming-la-proxima-dlc-de-american-truck-simulator-a-la-vuelta-de-la-esquina" | absolute_url }}) que la próxima DLC de la compañía checa, estaba a la vuelta de la esquina, y fieles a su palabra, desde SCS Software acaban de habilitar en [Steam](https://store.steampowered.com/app/1415692/American_Truck_Simulator__Wyoming/) la descarga de **Wyoming DLC** para todos aquellos que esteis interesados en adquirirla. El anuncio llegaba a través de las redes sociales como podeis ver en este tweet:



> 
> Wyoming for American Truck Simulator is OUT NOW 🇺🇸🚛  
>   
> Visit the Steam Store page here➡️<https://t.co/qaHwsmyT4M> [pic.twitter.com/XvO8u1TimT](https://t.co/XvO8u1TimT)
> 
> 
> — SCS Software (@SCSsoftware) [September 7, 2021](https://twitter.com/SCSsoftware/status/1435289880804929536?ref_src=twsrc%5Etfw)


Ya te informamos en el anterior artículo de lo que te encontrarás en esta DLC, pero te lo detallaremos un poco más  con estas **características que podeis encontrar** en la descripción oficial:


*Dile hola al Estado de la Igualdad, Wyoming. Desde imponentes cadenas montañosas cubiertas de nieve hasta parques nacionales de fama mundial, "Big Wyoming" es un estado de accidentada belleza natural. Se testigo de la Torre del Diablo. Recorre las ciudades a lo largo de la I-80. Exportación de ganado del sector agrícola masivo. Explpora la Ciudad Mágica de las Llanuras, Cheyenne. Realiza un viaje por carretera a una parte del legendario Parque Nacional de Yellowstone.*


*Ya sea que te guste la hermosa arquitectura o la sensación general de rica historia, te sentirás como en casa en Wyoming. Te esperan vaqueros, trenes y espacios naturales abiertos de par en par.*


*- Podras entregar mercancias desde y hacia **10 ciudades** y descubrir **14 asentamientos**.*  
 *- ¡Descubrirás y entregarás a **industrias importantes de Wyoming** como **carbón** y **carbonato de sodio**, **granjas** y **agricultura**, **ferrocarriles** y más!*  
 *- **Transportes de carga de ganado** a nuestras nuevas casas de subastas de ganado*  
 *- Conduce por la "**Autopista al Cielo"***  
 *- **Transportes de carga en la I-80,** la segunda carretera interestatal más larga de los Estados Unidos*  
 *- Admira la **vida silvestre** exclusiva de Wyoming, incluido el **bisonte***  
 *- Visita lugares emblemáticos como el **Monumento Nacional Devils Tower** y parte del **Parque Nacional Yellowstone** y obten vistas panorámicas con muchos miradores nuevos*  
 *- ¡Admira representaciones precisas de **ciudades como Cheyenne, Casper, Jackson, Sheridan** y más!*  
 *- Visita y descansa en las famosas paradas de descanso y gasolineras de Wyoming*  
 *- Desbloquea logros de Steam específicos de Wyoming*


Te facilitamos también el **mapa del estado** con las ciudades y carreteras que podras visitar y recorrer:


![ATSmapWyoming](https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/Articulos/ATS/Wyoming/ATSmapWyoming.webp)


Recuerda que si no estás seguro de lo que te vas a encontrar puedes hacerte una idea viendo el segundo streaming que realizamos hace unos días con la versión en Acceso Anticipado (gracias SCS Software):


<div class="resp-iframe"><iframe allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen" height="440" src="https://www.youtube.com/embed/vClfFYF8z0k" title="YouTube video player" width="780"></iframe></div>


También os informamos que esta noche, **a las 21:30 CEST realizaremos un nuevo Streaming** para celebrar el lanzamiento de la DLC con el último capítulo de los tres que le dedicamos a esta DLC. Podreis seguirlo como siempre desde nuestros canales de [Youtube](https://www.youtube.com/c/jugandoenlinuxcom) y [Twitch](https://www.twitch.tv/jugandoenlinux). Puedes comprar Wyoming DLC para American Truck Simulator a 11.99€ en Steam:  
 


<div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/1415692/" width="646"></iframe></div>


 ¿Has visto los streamings que hemos realizado de Wyoming DLC? ¿Qué te ha parecido lo que has visto? ¿Te gustan los trabajos de SCS Software? Cuéntanoslo en los comentarios o en nuestros grupos de JugandoEnLinux en [Telegram](https://t.me/jugandoenlinux) o nuestras salas de [Matrix](https://matrix.to/#/+jugandoenlinux.com:matrix.org).

